香港人係咪放棄左？國安法都可以若無其事咁繼續返工生活

連登一個行動post都推唔郁

嬲撚完第2日就繼續返工

咁叫革命？

香港變香港市

教育就會洗腦教育，愛國愛黨學普通話

窮撚就係豬欄繼續生活，有錢既就移民

唔係好歡迎嘅咩

美國下馬威率先制裁九間中國公司，涉及違反人權。

推

呢個唔係攬炒既目的咩？
跟住落黎只需要睇國際局勢發展
共黨自掘墳墓、打欄香港呢個豬仔錢甖
睇下後果邊個嚴重D？
去到呢一刻跟本殺狗都唔洗
保命等支爆再立國就贏了

連登一個行動post推唔郁

又冇連儂牆

聽日少人出又係到屌晒老母

所以真香港人應該支持立法
支持共狗自掘墳墓

你幫唔到手

因為班港豬以為美國會取消關係法 =勝利

美國最後咩都唔做，港豬就好嬲好嬲咁繼續返工

自己既自由都唔爭取，到真係實施左唔好喊

Facebook,ig冇人講
冇Kol幫手宣傳
冇議員帶頭呼籲
條街冇文宣
連登連行動post都推唔郁
得番tg

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

自由和平旗

唔好成日針對返工既人，你岀街望望，食市商場周圍都係人，有老有後生，根本港豬冇藥可救

支那經濟攬炒都唔怕就知擺工無用

心裡冇放棄，好嬲，但好多人要搵食

咁咪共享大灣區榮耀 做隻順民囉 港豬

元朗有
但我懷疑係鬼

黃藍是政見
返工是良知

呢排夜晚七八點銅鑼灣都塞車，無事啦繼續食買玩

巴尼勇撚過支共多多聲啦

大人賭緊show hand 細路咪嘈生哂

返工搵食>>>>>>>>>>>>ALL

今日班港豬繼續行行飲飲食食

出街行個圈
大把人行緊商場等緊位食晚飯

拉

班港豬最緊要有工返，有冇自由都冇所謂

除非覺得可以一戰決勝負啦
如果唔係想點？

事實上好多人係
因為去到國安既層面 罪重好多
啲人都覺得冇野做到

樓主呢係屋企講鳩話係咪放棄左？

黃藍是政見
養家是良知

有無人可以支助我全力抗爭？

以前政治部一句，黑警都即刻要含撚

返工
養家
供樓

Hong Kong Independence, the Only Way Out!

一半人執緊喼等飛去英國

點解會用依張圖
巴尼係頭幾個最勇敢嘅高達主角

國安法通過左，連集會遊行都冇埋（雖然依家都冇）

不了 要返工

上連登唔係？

唔係可以點？

咁你想點
出火魔？

諗下仲可以做乜啦

開關之後要搞黃色旅遊業！入黎諗下點連埋地區經濟一齊搞

香港唔會推得郁罷工，繼續好嬲啦

返工

咁你想點?係咪要去北京人民大會堂阻止?

係
唔好話出嚟冇幫助唔出
根本連上網做文宣掙扎吓都冇

文宣都勁少

Sor
移民走
成全藍絲所言

好多人諗緊點走

你覺得聽日真係有人出咩
老實講 我身邊唔覺有人會出 亦都無人會唔番工
香港呢 就完左架喇 唔好咁撚多幻想喇連登仔
係都覺得會攬炒到 你睇下個市喇傻西
美國會sanction 香港? 諗太多喇

睇嚟警察造成嘅恐怖主義好有威力

咁你想點？日日推上熱門就有用？有冇實際的方案？

樓主係唔係放棄咗，剩係識網上開post

比啲唔識波嘅人睇

推你老母咩

唔集中火力國歌法又放棄左
用下腦分析啦
過去一年你學到咩呀？

變通啦

樓主又係嬲撚到開post屌鬼，咁叫革命咩

預左唔啱聽
啲人真係以為個個都無負擔 難聽講句 好多人都係寧願選擇唔出聲算數 你無槍無砲 無軍隊 無人 靠堵路汽油彈革命？

說好的攬炒？
依家又唔想？